靜音mouse

有無靜音mouse推介？最好係大mouse, gaming mouse之類，手比較大，想要d fot手型嘅

Pish